又要打電話 領事館 泛民 消防 救護 聖約

全部都打啦

外國領事

推

全部都打呀

陳日君果d天主教高層都要搵呀

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

區議員

推post啦屌

香港人肯覺醒未

有無聯絡名單